點先可以同男神拉近關係？

唔好搞咁多啦
對你有野就唔洗End topic

你當佢你男神個心態已經輸左，你問佢野，應該用開方式問問題，唔會等佢yes or no就答完，問完其實可以追問，唔好會覺得煩到佢，佢肯答就答唔答就算。唔好刻意講落去，諗到話提再突然同佢傾下。

你咁直接上連登問既
其實我對你都有好感
私底下wtsapp我啦

攬

Lm
最近遇到嘅情況同樓主差唔多

可能係唔小心hi錯

我感情台台柱

瘋狂比野佢幫手，
係咁唔好意思多謝佢，
1.扮慘/弱/失手，但唔好太低B
2.等佢覺得你發現佢所長/強項/獨到之處
3.請佢食飯/送小禮物，唔使貴但唔好行貨
4.冇啦，等有反應再算

Dllm

咁樣樓豬就會成功變成兵

腿張開

Lm
學野

失敗無數

咪撚聽其他人9up 人只有一種種族 就係人 無神

你肥矮醜送出俾你男人都可能唔屌

鍾意人就主動r佢講野

我都想知點樣可以r水吹嘅同時唔令人覺得你好煩